冥 關於養鬼仔 陰牌 冥

各位巴絲識唔識人接觸呢啲鬼仔、陰牌而帶來好運？
或者反噬返轉頭為敬者帶來災難？

聽另一個post講金融雞成身都係狐仙
咁陰質唔怕奶野咩

要還的

年輕人唔好接觸得太多呢啲嘢，無好處
有得必有失

香港明星算唔算係例子？搞到香港樂壇咁

狐仙好多流既

因為情慾野太易呃啲靚妹

有fd買左個佛牌但一啲用都冇比佢求其放左落公園 唔係陰牌 會唔會有問題

紅布 放入泥土

有朋友買之前對住個牌講 今舖搞掂就帶你返去,之後1000搏到4萬,之後再用1萬搏到40萬

不過洗完筆錢就黑左兩個幾月,到而家仲黑緊

只能夠講句,咁撚著數的話,泰國冇窮人了

屌 六合彩要養咩